電視撚 4k HDR android

想屌部46吋左右打PS4 pro

有冇文員仔呢期有推介？